在這個國家的一些溫暖的地方，你仍然可以享受戶外用餐而不會被凍傷。 說到COVID-19的風險，什麼算“戶外”用餐? 莎拉·凱利·沃森2021年1月11日|大眾科學 
 8月一個溫暖的早晨，在喬治亞州東部的伊曼紐爾縣，數百名孩子從剛洗乾淨的校車上跳下來，從父母的車裡走出來。 兩個學區有不同的口罩政策。 只有一個學校的老師戴著呼吸機。 2020年11月23日|ProPublica 
 整個行業受益於良好的環境，汽車、信用卡或小企業貸款違約的情況相對較少，這抵消了低利率的拖累，帶來了銀行業歷史上最好的業績之一。 摩根大通(JPMorgan Chase)是如何在極度謹慎的情況下繼續前進的，而且仍然賺得盆滿缽滿 
 今天，火星已經變成了一片焦灼和酸性的荒地，但研究人員懷疑，在它的早期歷史上，數十億年裡，它曾擁有溫暖的海洋——大約是火星的10倍。 科學家在金星上尋找生命的三種方法|查理·伍德| 2020年10月1日|大眾科學 
 僅靠大氣中的高二氧化碳不足以使該地區如此靠近極點保持溫暖。 南極附近曾經生長著一片雨林|卡羅琳·格蘭林| 2020年5月11日|學生科學新聞 
 我鑽進車裡，坐在倫敦溫暖的夜晚，在腦海裡重溫著當天發生的事情。 當加里·賴特遇到喬治·哈里森:織夢人，約翰和洋子，和更多|加里·賴特| 2014年9月29日 
 在一個溫暖的夏夜，紐約的露臺上有一場晚宴舞會。 Adam Hochschild談與瀕死的父親相伴|Adam Hochschild | 2014年6月14日|DAILY BEAST 
 在一個溫暖的夏天，很少有什麼東西能像一杯冰鎮的rosé那樣讓人立即享受。 玻璃杯裡的夏天:一切即將來臨Rosés |Jordan Salcito | 2014年6月7日|DAILY BEAST 
 令人驚訝的無聊電影《傳染病》的到來，標誌著傳染病領域溫暖青春的結束。 傳染的扭曲科學|Kent Sepkowitz | 2011年9月23日|DAILY BEAST 
 埃莉諾·羅斯福在南加州一個溫暖的下午向聽眾發表了演說。 “狡猾的迪克”vs粉紅女士|薩莉丹頓| 2009年11月16日|每日野獸 
 芳香植物與世界商業之間的關係是最密切的一種。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 似乎很難再畫出一幅比剛剛賜予的更生動的圖畫來描述這種芳香的植物所傳遞的祝福了。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 它開得非常吉利，是一個柔軟、溫暖的九月天，與其說是秋天，不如說是六月初。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 這不是阿爾弗雷德所吩咐的那種苦藥水; 不，它散發著野花的芳香。 城鄉兒童生活|阿納託利·法國 
 一切都是有利的; 現在是溫暖美麗的春天，大自然穿上了她的新衣。 《亞瑟王宮廷中的康涅狄格美國佬》，完成|馬克·吐溫(塞繆爾·克萊門斯)